法國科大畢業禮跳樓單野已經冇人提

屌諗住自殺趁畢業禮可以引起多啲迴響
好可惜佢出生係香港 又係讀科大 完全冇人想理

慘

同學：好野，少個人同我爭1st hon

法國有科技大學咩？
就算係法國科大的新聞同香港關聯都唔大啦，無人提好正常

恕我孤陋寡聞
法國科技大學係邊？

科大無人跳樓先是新聞吧

高官仔女自殺是新聞 平民仔女自殺只是數字 這就是人生啊

我都國德係呀